【Cosplay女神】貪靚削腮骨險冇命 慘遭醫生「割喉」陷昏迷

（新增內容及動新聞）內地直播平台競爭激烈，女主播鬥樣鬥身材鬥性感鬥才藝，分分鐘還要搵命博！就好似鬥魚人氣女主播「洛麗塔大哥」，專走性感、cosplay路線，原本已有不錯顏值的她，前日在微博指，自己早前接受削腮骨整容手術，卻慘遭醫生「割喉」，導致一度陷入昏迷，在鬼門關前兜了一圈，差點無命。

在微博擁有近20萬粉絲的「洛麗塔大哥」，早前因久未在微博發聲，隨後傳出她因被「割喉」而送入ICU急救。由於當時訊息不多，結果引來不少網民的猜測，有人認為她遇到車禍，有人認為是因為接SM外拍出事，還有人指是原配打小三。

直至周二，「洛麗塔大哥」終於在微博證實自己被「割喉」，還大方晒出自己住院的照片。「洛麗塔大哥」坦言，當她在醫院醒來後看到網上那些傳言時，簡直哭笑不得。她澄清，這次其實是一次醫療事故，而她早有把臉兩邊的腮骨削尖的想法，因為在直播間不時有粉絲說她臉大，令她有點自卑，因而決定到醫院接受削腮骨整容手術。沒想到醫生出現失誤，手術刀割到她的大動脈，害她慘被「割喉」，因而一度陷入昏迷、奄奄一息。幸好之後，醫院救回她一命。她強調自己不會再整容，還勸導有整容念頭的人放棄有關想法。

前日，「洛麗塔大哥」又在微博上晒出自己躺在病床上的照片，並指責那個讓她「差點死」的醫生，自始至終都沒看望過她。「洛麗塔大哥」也表示，目前已就賠償問題和醫院進行協商，但不知道最終結果，以及涉事醫生是否會遭到處分。

資料顯示，「洛麗塔大哥」來自深圳，是鬥魚二次元版本的主播，直播內容相當火爆，喜歡cosplay。翻看她的微博，也經常裝扮成卡通人物，而且尺度都很大膽，不時在微博向粉絲大派「福利」。

有網民說，「現在的整容技術有那麼差？稍有不慎，就割大動脈，這是要嚇死電競喵的節奏啊！」亦網友表示這女主播真的頑皮，整個故事跌宕起伏，讓人浮想聯翩，結果也是讓人捧腹大笑。

好撚大波

邊個先係？？